其實做愛真係好正常 但自己條女唔係處又會好唔忿氣

有冇人明

其實您有冇女？

有女先討論得？

唔好打咁多飛機 夠鐘返工啦

利申冇女

打多啲就唔會亂諗

用自己的味道去覆蓋佢

我係肥臭毒撚

認真，我24歲之前都好介意
但係人大左會覺得一個識自動咬合既閪係緊要過一個處女閪

點咬 有牙？

佢意思係識得啜條撚入去

點解你明 唔通你試過

佢兩個用同一個閪呀嘛

我屎眼試過

有得控制開合 仲唔係屌屎眼?

因為佢被其他仔瘋狂抽插慾仙慾死果時你仲係同緊左右手互相取暖

屌左先算

冇女

小多士分身？

咁重要咩

重要